{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 알마게스트펜션"
    },
    "text": "涼しい床と開放感を持った母屋と居心地の良い感性的な離れで構成されています。 長い窓から湖を眺めることができる点が大きなメリットです。 特に日が昇る明け方、湖の上に浮かぶ日の出が壮観です。 入室は16:00で、事前入室不可と屋外露天風呂は冬季営業不可(12月~2月)注意事項があります。 入室は16:00、退室は11:00と定められています。 送迎は不可能で、個別の屋外テラスバーベキューをご利用いただけます。 幼児は基本人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数は超過できません。 プライベート屋外露天風呂は利用が可能であり、利用時間と料金は事前予約が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットの入室及び同伴はできません。 駐車場は無料でご利用いただけますし、消火器と煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "どのような形状の床が涼しいですか？",
            "answer": "涼しい床は、どの面積の床を指しているのでしょうか？"
        },
        {
            "question": "母屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "母屋の特徴は、どのようなものでしょうか？"
        },
        {
            "question": "離れの特徴について教えてください。",
            "answer": "離れにはどのような特徴がありますか？"
        },
        {
            "question": "窓から見える景色は何ですか？",
            "answer": "窓から見える景色は、どのようなものでしょうか？"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は何時からですか？"
        },
        {
            "question": "冬季の屋外露天風呂の利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "冬季の屋外露天風呂の利用可能期間は、どのような期間ですか？"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは利用できますか？"
        },
        {
            "question": "プライベート屋外露天風呂の利用方法について教えてください。",
            "answer": "プライベート屋外露天風呂の利用方法は、どのようなものですか？"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "インターネットの利用は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "駐車場は料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場利用は無料ですか？"
        },
        {
            "question": "消火器と煙感知器は備えられていますか？",
            "answer": "消火器と煙感知器は備えられていますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 321
    }
}